絕大部分香港人一生都逃唔過被噪音滋擾嘅命運

香港啲樓幢幢都咁高，鑽嘢dup嘢聲可以傳到上下十幾層，是但一個單位裝修都有排嘈。樓齡一過十年又開始多嘢整，掘地整水喉、整外牆。
一遇著仆街鄰居，想夜晚瞓個好覺都唔得。

仲未計香港啲樓咁密，有啲樓直頭痴埋咁滯，如果住着嗰度，而對面又裝修、有痴線佬、有bb、有音樂家、有成日開Hi-fi嘅聽歌撚，一樣瀨晒嘢，是但中一樣都hihi

仲有如果附近有地盤、整路，例如油塘近東隧嗰頭有個巨型地盤，次次搭車經過啲樓下面都鑽緊地，都唔知住喺嗰度啲人點生活

無論你住公屋、居屋、村屋、普通私樓，抑或豪宅都避免唔到被噪音滋擾啲命運；除非係最有錢嗰一小撮香港人，住半山獨立屋，仲一定要有個大花園，同鄰居距離好遠。

成日唱歌唱到勁大聲騷擾鄰居
仲要走哂音勁難聽

居屋同私樓普遍都好正常
公屋應該係新公屋多痴撚線鄰居

啱啱出完post，先見到

樓下個家人好撚嘈 可以點解決？

樓上個仆街細路成鳩日係到又跑又跳，上去屌佢2鑊講到埋會報黑警凶鳩佢先靜番少少
住對面條友又唔知做乜鳩成日係到揼野，總之好似比人夾攻咁，人都癲

我隔離屋住咗個仆街無賴
日頭就訓
夜晚就出出入入，一係就半夜2:00~3:00揼野/鋸野，整20分鐘左右
朝早就興開大聲電視再打開門，或者開哂電視加收音機，總之就係要嘈住人撩交嗌

公屋隔音好差
係廳都聽到對面屋講咩
仲有班成日裝修嘅撚樣

我樓上個家人又係咁，由朝到晚都係乒鈴乓啷，唔係D細路跳，就係成日整跌野嘅聲，都唔知係咪得登。我屋企人已經上過去幾次話佢地做咩事，佢哋唔單止死口唔認，話冇整過任何聲，甚至變本加厲，有時凌晨都聽到啲跌嘢聲，真係好L煩